新手獨遊旅行推介

今年21 plan緊第一次獨遊 大概7-10日 budget萬零蚊
巴打有冇國家城市除咗支那同台灣既可以推介?
或者講下你地第一次獨遊去邊 有咩特色
主要想感受下當地生活氛圍特色色彩 食下野 睇下歷史文物 周圍參觀下咁
shopping同遊樂場個d一般般 有冇都冇所謂
推唔推薦去巴塞隆拿同名古屋? 目前對呢兩個城市幾大興趣
唔該巴絲

萬零蚊可以去澳洲喎 Melbourne 都唔錯

萬零蚊凈使費定點先

唔使諗啦！秦國，越南，柬蒲寨果d ！平靚正！

日本就穩陣啦,西班牙就難d,機票都跌咗一半